全民造星3 timo收皮啦 (1)

咁垃圾比人話發光
苦練十幾年既藝術？

要開一個新post
佢有咩代言就反

VIU TV MON PO狗睇住
Time垃撚圾

屌你老母 ViuTV
捧條撚樣 格衰 擺勁 擺撚晒野

完全唔公平 以為咁樣好有noise 做撚臭自己個名

屌你老母啦 花姐 做撚到個節目同tvb一撚樣

我好撚肯定 Timo 呢一世都紅唔撚起 一世都咁撚黑人憎

好羨慕佢奶過daisy對腳

邊個

viutv選美冠軍，佢地一齊過

我想知道viu同花蛆
到底內定左邊個會贏

肛交基收皮啦

Push

睇到香港玩造星比賽真係好想笑

男人老狗做得佢咁搶住投票foul人

佢轉頭上lihkg叫你battle

真係好無風度

歡迎

花蛆真係TVB過嚟
再咁搞落去viu又會覺得成件事好有noise 然後俾眼前嘅利益吸引 放任條冚家剷去搞 最後就會變tvb 2.0
我真係恭喜你
所有嘢就變到靠關係 個個爭住奶花姐西上位
花姐條八婆都係想咁姐

google完
好撚醜

捧咩撚
理性小小啦
你依家睇緊呢集都係1-2個月前拍嫁啦
個時鬼知條撚樣又偷野又乘咩

坦白講Timo好撚樣衰
只係估唔到個格咁衰
跳舞都講到自己十幾年嘅藝術
好心你收收皮先啦

佢學左十幾年唔係重點
重點係佢拎黎屈鳩kiki
明明係佢自己拖延症
就話人唔尊重佢十幾年
但如果佢係有尊重自己隊友 就唔會拖成咁啦